［花式博制裁］傳 華為喺twitter 屌蘋果‘motherfucker’,’suck my dick’

留名等話俾人hack account

係咪已經del左